有冇人知邊到有靚料白飯魚買

想買對襯下衫
筆直冇限

孖金錢

而家邊到仲有得買

係幾靚 不過有少少貴.....

Vans 囉， 其實common Projects 啲slip on 減價都係千零蚊，都算抵，好著又襟，起碼唔會著臭腳⋯ Vans 嗰啲我會著到好臭，可能我大腳汗

thanks bro
common projects香港有冇門市?

common projects緊係上網買啦，未畀人略過咩

無錯！上網買，不過記得買細一個碼

係咪上官網買

我平時好小上網買野所以唔係好知

街市

但佢一般都比較大，我平時要著43, CP我42都著到

點睇Acillies low 粉紅？

街市雜貨鋪

真係驚你咪去門市試咗size先買囉

Zespa

好撚靚

係好靚 但好似冇白色咁好襯 同埋香港地著會唔會好怪

又話筆直冇限
第一對就話貴

呢d人都係買返街市白飯魚算啦

著緊zespa